[激多圖，變態] 發現咗個fd同人一齊做sm女王，搵好多錢，工都唔洗返 (2）

[激多圖，變態] 發現咗個fd同人一齊做sm女王，搵好多錢，工都唔洗返

估唔到而家做雞已經係連登變到冇問題，sorry我唔應該浪費時間幫你班港男做呢d野，因為你地本身就係狗，抵比女人當你地狗咁玩，快d 比錢搵venus 姐姐調教你，再課埋金比班電子雞養佢地比其他仔屌啦

點解佢咁似泰利·路易威登個post條女
定係我認錯人

笑死 人哋明買明賣 關妳乜事
自己無資本做 無膽量做 無知識做
淨係識得拎貞節牌坊 唔知仲以為聖女開帖
記得唔好婚前性行為 無道德高地呀 臭
廣東人有很多方法 妳咪又係半斤八兩
妳呢啲 法官大人 不了 地球滅絕都不了

佢哋每一個都比妳好 完
拉

支持樓主

推到條女仆街

係個女仔

呢個?

建議每次兩條女有拖拍
第時結婚都幫佢開post
人地/人妻 + sm女王喱個package夠曬gimmick
樓主記住提醒我地

依條咩片黎 有無link

劉馬車食過
佢要驗驗身

用小紅書嘅大陸雞 >>>>> 連登黃絲

劉馬車掂下抽下水咋嘛
有ptgf ig 同玩sm做女王唔代表有扑嘢

用連登又可以等於黃又鬥黃 笑死人
繼續鍵盤打飛機罷啦你

比劉馬車抽得水就知咩人啦

班奴會唔會崩潰
認咗泰利同劉馬車隨便攬過錫過嘅女做女王大人

原本都覺得佢ok

而家不了

記得嗰女仔好耐之前喺ig話自己畀人屈做ptgf 搞到入哂醫院好崩潰咁

推到兩條女仆街

條女好正

唔知佢地父母見到未呢

咩行業嚟?
勞工署搵唔搵到?
點樣入工會?
小妹想入行

推

source?

睇依個post知宜家個世界道德係幾咁低下
一買一賣就得
如果係咁更加應該公開討論 幫佢賣下廣告
俾全界人都知佢係幾有生意頭腦
我都想知人地啲有錢佬誠哥基哥點發蹟㗎嘛

同一個

學你姐 鬥黃呢樣嘢

班連登仔覺得無問題
話我哋借刀

做人使唔使做到咁賤

直頭光耀門眉
咁光榮嘅職業好想推俾佢屋企人
未來/現在 男友老公 同僱主知

正常人唔洗同賤狗同臭雞嘈，快快手起多啲底好過

比街馬車攬過
仲大鑊過係閃卡

人哋做啲咩關你哋咩事姐 定係你妒忌人哋賺到咁多錢呀

你好靚女呀

點解會比劉馬車攬？
有冇屌到？
記得驗血

妒忌坐地鐵嘅上等人

妳妳妳 屌妳老母呀

係唔關我事架 想佢地得個知字渣
正所謂好事不出門
話唔定佢地真係唔知呢 咁我咪想幫下手
咁娛樂八卦 外國時事都唔關我地事架啦
我地咪一樣興高采烈咁討論
尼到討論區嚟㗎嘛

你買hermes啲錢點黎㗎？

師兄有誤會
點解覺得我地賤

好人好姐怕咩人講？

哇屌 個post睇到我有啲懷疑自己係咪上緊連登
連登仔居然話做雞都無問題？

真係好妒忌人地做雞做到風生水起
我依啲住劏房嘅毒能恨唔嚟
希望支持嗰班佢地世世代代啲女呀老婆呀全部做雞

佢咪係venus
可以起下底

佢係事主嚟架

連登生態

現實雞賣淫
連登仔：ok

電子雞買淫照
連登仔：no

係事主應該多謝我先係喎
又會咁嘅

早晨呀Venus 琴晚瞓得好唔好啊

電子雞都係咁講

咁做咩你要搞鳩晴兒咁賤？
就係因為你條仔拋棄你去溝佢 之後冇林寶坐所以好嬲？

不停spin
搵野合理化件事

點同
差唔多價錢
一個屌埋
一個波皮都未必有得睇

支持樓主
雖然兩條女都幾勁，01年既00後o靚妹仔已經咁識諗，用呢樣野黎搵錢

不過你做得，人地都有權post，做雞預左有呢日

成班雞蟲/恩客

引venus d奴出黎救駕

留名食花生

咁都要起底狙擊 兒登仔顛到

清 你係咪搞錯啲乜
依啲fans club嚟
幫啲雞搞緊直線宣傳

做咩唔用呢個ac覆我？
Btw你真係好冇腦 成日玩自爆
人地篤爆你做ptgf就話人地係五毛

venus唔順嘅
咪post埋啲雞蟲客樣出嚟公審
我支持㗎

Agree
做雞好失禮咩而家

賤咩啫
幫你出名唔好？

真
有冇連登仔幫襯佢
等佢有錢買新衫
唔好成日去親邊度都着個套theory裙加rv高踭鞋

啱 好似啲補習社咁
補完拎5** 有返張相有公信力
咁先有新客仔

咪係 月入過十萬 不知幾威
City fg得15k
venus未畢業都贏人十條街

Venus, 你啲奴隸去咗邊？今朝明明仲好活躍，裝修佬要返工出唔到post呀？

宜家d雞蟲論點係 一買一賣都係自由啊嘛
電子雞都係同一論點 有冇肉體交易唔係重點
重點係有人肯受/一買一賣/買賣自由

估唔到連登仔雞蟲要打到昨天的我
宜家要用返電子雞套理黎捍衛自己比錢做奴嘅on9野

正解
一買一賣無可厚非
不過出得嚟行預咗有今日
如果好似樓上啲恩客咁大條道理
咁就唔好怕人public出去

一直以嚟有個諗法
連登啲人成日話 賣裸照/ptgf嘅收入太高，不成正比
然後轉個頭又貶低佢哋嘅職業，話臭雞下賤etc

其實呢種做法好唔理性

正路嚟講
應該鼓勵多啲人入行競爭，降低價格至係
尤其是按照連登嘅講法
賣裸照同ptgf無技術要求可言，講到好似乜都唔使做有眼耳口鼻就有錢收
入場門檻咁低
正常嚟講市場應該好快達到equilibrium

假如價格都係覺得太高的話
either 事實上班人就係值呢個價
or 進場門檻唔低（要克服社會成本（被社會鄙視）、情感勞動有技術需要、外貌有要求etc）

係兩種情況下
攻擊佢哋都唔係適當嘅回應

btw
租借肉體 本來就係打工嘅定義
人工 就係 喺工作時間以內租借你肉體嘅「肉金」，你嘅勞動力必然來自你肉體，你思考都要用腦（which is 肉體嘅一部分）
只不過性工作者嘅租借範圍包括埋性器官噉解

而性器官係人體嘅一部分
物質上嘅組成同其他身體部分無分別
所以唔存在本質上嘅不同
如果有唔同，噉係因爲社會從外在劃分「潔淨VS污穢」
噉嘅話
要改變嘅係社會

有隻狗將佢地同示威抗爭相提並論
佢地心中一定好驕傲

連登定律越反越紅恭喜哂事主

雞都有打手

呢個商機好過做雞講真

今日venus靠你地買Birkin
過多幾年買樓都得

唔打邊到仲有得叫雞

留名睇公爵同小龍女血戰

搵埋搵埋去俾女打俾女侮辱其實都幾好笑
仲戇鳩過買電子雞相
有錢做大爺好過啦 咁犯賤都有
一百歲唔死都有新聞

呢d女好古惑，人格好有問題，已驗證佢有出黎做

佢地唱條女又關你乜事

失眠扮有精神病？好耐之前有人share俾我

緊係關佢事啦
佢咪係Venus女王囉

上個post仲好笑
拎返工同做雞嚟比
屌啦星 真心痴線

佢哋啲logic好勁㗎

「
我哋出post 叫借刀，眼紅venus有錢
所以我哋女人窮都要要出去做雞
全部女人都係雞 做雞有咩問題 何況又無裸照證明venus做雞
玩sm係興趣 venus都無扑嘢 唔係雞
買唔起hermes 所以我又眼紅又窮
60k fg人工好撚少 做雞都做得好過我
用名牌 凍飲+2蚊 =有錢
」

揭穿人地真面目=唔抵得人
班低質打手淨係識覆「關你撚事」
上得連登就緊係關連登仔事啦
佢都戇鳩鳩

其實近年連登俾班電子雞、網絡打手插哂旗，通常呢班人都係撈開偏，點搵錢、做乜職業完全係唔見得光，每次起呢d女底都會有人出黎護航，因為損害到佢地圈子利益

more

唔撚係似 佢直情係

係同一個

點解嘅 邊度有source

好撚好笑 點解依三條友會有關
無睇泰利啲post

周圍都係襟兄弟 奴隸
有錢咩人都收

如果唔係19歲買Birkin袋 LadyDior同款兩隻色都有

真 睇下台灣個swag 幾蚊美金買到條半粒鐘嘅無格仔av
俾多啲約埋出嚟屌都仲得

無台仔會屌呢樣野
仲愈做愈紅
好多youtube都入行 大大方方認自己做
就算男仔 孫生都有拍過

連登仔平時又話啲女一定要留返處比老公，唔可以有婚前性行為。依家人哋中學就岀嚟做，之後周圍搵人玩sm就無問題，一買一賣人哋鍾意就得精神分裂？

笑撚死
呢度不嬲都痴撚線

有啲人心理變態俾人打先high

條女應該係連登招攬咗幾個奴啦
講嘢又無logic
話條女係雞佢地勁大反應

可能連登仔淨係著緊自己未來老婆其他女玩爛個閪都無所謂喇

又要屌人做雞 自己咪又係咁

可能屌埋

唔係嘅喜好嚟啫
就好似有啲女都鍾意喺床上比人粗魯啲對待
你唔會覺得佢哋on9喇

究竟連登仔揀女嚟維護嘅準則係點
如果我將自己相用reface app轉做靚女係咪都有大把仔護航

連登仔都溝唔到人地做老婆咪don't give a fuck
sor係唔幫人會埋單先啱

做雞都係返工

楊生楊太
你地有個叻女呀 推

衫同鞋都唔洗除都可以玩賺到做雞錢其實好撚勁

態度正確
正歡暢 同慶賀

一定要處嗰啲擺明係垃圾毒撚 正常人都唔介意係唔係

因為佢咁玩先興奮

呢條女都唔方咩好人啦群埋去泰利同劉馬車到 唔明解仲有人幫佢

算少事
有啲俾錢食屎添呀

阿師兄，其實連登有十鳩幾萬個會員...

楊生
你喺屋企係咪做開個女隻狗㗎

會幫手打飛機既

咁多位mon緊po既男奴慎入

你點知？

因為佢成日笑鳩晴兒做雞 見佢咁理直氣壯 真係信佢比人抺黑

你無睇佢twitter?

點知都係其身不正 仲有口話人

LM

佢黎㗎？咁柒嘅p圖雞

見到玩sm唔見有打飛機

SM依啲性癖好難夾到
唔通拍拖第一日就問對方係S定M咩
S男都難搵到M底女朋友啦
M底男畀啲錢去換一個女王sp唔出奇

有冇食?

其實佢幾錢

Ching，咁我都唔係咁弱智
但你唔可以否認連登嘅風氣係咁
你要逐個會員同我計實無得傾

Penis plug... on99

佢正唔正

你班連登仔

搞到Venus潛水
開心啦

龜頭噴血個張
睇見都痛

Get唔到個logic 連登仔成日吹捧AV女優 港女光明正大做雞就話 如果要追擊嘅話點解唔追擊埋啲女優

因為av女優公開，如果佢公開自己做，我絕對支持

係就嚟發現外星人既年代居然仲有人貼人相屌人哋公審...
仲要係話人做女王做到唔駛返工
真係有趣
明買明賣，你可以唔同意
但無需要開人樣公審
除非佢涉及欺詐，你又係受害者咁先需要
不過都唔該報埋警先。

香港真係奇妙既地方
一方面性抑壓
一方面屌人性開放.

簡單啲講
憎人富貴厭人窮

利申：係此道中人有找過Venus調教，但無意同佢辯解。

on撚9
明明就笑貧不笑娼
咁都有得公審

一雞死一雞鳴，你抱住呢d驚蝕底既心態好易俾人玩返轉頭，同埋，咁好搵，好快蒲返頭

下次我幫你

你已經同佢辯解緊 不過你都佐證左個ig女仔同venus係同一人 佢真人正唔正

我真係唔明個邏輯
成日話咩依家2021年竟然仲有人乜乜柒柒
唔知你遲啲會唔會話估唔到2021年 我同隻狗扑野咁都比人屌
我諗師兄真係生錯左年代
出世早左20年

仲有搞清楚一點 我地冇公審
純粹視佢為偶像 幫Venus推下post姐

你冇認錯人啊
泰利條狗公咁岩咁唔好彩比呢條女撚過
佢諗住推呢條女出黎諗住spin走自己以前係舊登扮病呃錢同埋成日瘋狂dm啲女呀嘛

應該係venus個frd?

條女點撚佢？

楊生唔用連登？

同一補習社？咁鍾意扮高貴，公屋妹黎？

有咩問題？

樓主係上一個po話自己想做雞

無問題，大家討論下八卦下都無問題

呢d擺明講黎寸個女仔

我都係擺明po黎串緊樓主

點解咁都搵到 cls

明買明賣 所以樓主幫佢賣廣告

我都想知佢係咪扮有錢

前年定上年開post 幾多人反叫雞 而家做雞又突然變左係自由買賣 唔通啲人屌鳩我叫雞 我又可以屌鳩返佢地自己無膽量叫 無窿路搵 剩係識屌咩

利申無叫 不過不嬲撐叫同做 都係自由市場 有曬consent 最重要無傷害到其他人 純粹唔明點解風向轉得咁快 一變左主體係女人做雞就咁多人撐

得兩個人你都可以認錯

楊生楊太喺邊
同埋Venus有冇男友

做雞扮黃花閨女賤啲喎

G持樓主

成班雞蟲embrace做雞冇問題
咁既然做雞咁馨香
樓主幫手宣傳吓有咩問題

不過話時話幾時個社會淪落到做雞都冇問題
相信係歐美社會
雞都係極低賤同下流嘅工種啦
兒登成日吹奏社會歪風
班低智00後真係會信架
個社會多得呢啲垃圾雞蟲兒登仔唔少

傻閪樓主唔知sor乜ry，po人上黎公審人無人附和你，就話唔應該幫男人。明明自己私怨心知肚明啦，講到自己好偉大成段野話自己幫人實情就屌連登仔唔幫你公審條女，咁撚憨鳩，根本無人想幫你

肯定係，見好多女仔鍾意扮上菜，條女機心都幾重，唔知老母係咪大陸婆

大把人附和樓主，我都支持大家爆多料，大家開心下

我覺得佢似

睇個樣根本就係大陸妹

咁光榮嘅職業 Venus擔心男友老公接受唔到 唔明喎
不過如果男友老公接受唔到 咁即係唔夠愛你啦
喱啲臭鳩飛左佢啦

電子雞呢？

真，我系藍絲咪一样照用😂😂

咁有本事
洗乜驚比人知 支持

咁關心人地啲錢點洗做咩姐
自己私怨過主啦

其實呢條女出黎做雞咪做雞囉，拋得個身出黎做就預左有機會比人起底架啦
佢中意玩sm咪玩sm囉百貨應百客呀嘛
就算佢扮有錢都唔係好似泰利狗咁拙劣
八掛下咪算囉

但連登幾時咁多道德撚係度做道德判官？

無咩討論空間 得樓豬同幾個人圍爐
接受唔到無人撐自己

你要宣傳 你去試完 俾返個事後包膠黎啦
你連試都無試就話幫人宣傳
你都唔知好定唔好就幫人宣傳
有無道德？

師兄心水清， 一陣班人又屈9 你係雞蟲。
睇班憤青講話呢條女係連登收左好多奴隸幫佢講野就好笑 同劉學業係ig 講話呢條女搵左幾千個連登大軍去搞佢一樣咁。

明明係私怨想借刀殺人， 相比呢條女只係道德低， 更顯得樓主幾撚毒

我地討論又關你乜事？
講都唔俾講 惡過共產黨

咁你咪公審佢囉道德撚

Mr LV會唔會因爲咁上返水

push

有唔比你講咩？ 你咪仲講緊， 而家係你地唔比反對聲音， 屈9 人同條女有關咋

細路我上左高登連登加埋十幾年， 你地想點好明顯啦， 明明就係私怨想借刀殺人， 搵人一齊公審條女

無人八卦就唔會爆到有新post，根本大把人八卦同想人爆多d，我支持爆多d

咁唔好嘈喇
各有各討論 ok?

講道德

我都幾肯定會無端端撐一個性工作者既連登仔女都唔多唔少其身不正，絕對唔會係屈，包括你都係

Sm女王定做雞呀？唔同架wo

其實都算一樣

我仲講緊唔係因為你無唔俾我地講
你俾唔俾我講 我地都照講無影響
唔該唔好睇到自己咁重
仲有上咗成十年好撚資深呀你見工有冇寫堆落cv度？

打飛機真係打人個種

狗仔：sm的事不能算雞... sm! sm女王的事，算做雞麼？ 接連便是難懂的話，什麼明買明賣，什麼2021之類，引得連登仔都閧笑起來：連登內外充滿了快活的空氣

點其身不正 又想屈我有份幫襯？

死雞蟲

邊個唔屌佢邊個就係雞蟲！我放佢上黎係要大家公審佢！我手段污唔污糟唔緊要

唔係右邊嗰個咩

有冇包膠

呢個post 垃圾到連slut 都不如， 熱門都推唔上
唔會再幫你地推post, 你地加油

快啲放啦屌你

未別幫襯佢，但會係呢個圈子，一係用家，一係利益既得者，大家社會人士，明既，唔駛扮

有冇聽過合謀定價？

女人開美顏真係至少加5分

唔駛屌佢既，但我絕對唔會幫佢口 無端端幫口仲要咁積極幫實有原因

好奇venus平時份人點

條友係樓主契家佬黎

佢係樓主個「用家」

你又係邊到既得利益者？ 你都好積極吖

咪係
做狗奴好失禮咩

咁我笑樓主份人虛偽又關你事

噉更加要多啲competitor打破壟斷

咁各有各討論 俾個面我唔好嘈喇
大家落力啲推咪算

嬲，無新相新料爆要咩2？又開法庭？又話網上討論鹹濕野好團結有秩序和平，連登仔真係異類

呢條友本身比師奶呃過
又有嚴重妄想症
我話佢回力鏢自己
佢就冇撚啦啦ff一堆嘢出嚟屈我
又話我咩假日師奶搶手袋 去名店屈條仔買袋
就算鳩噏冇句中 佢都要逼你認 甚至屈埋你思想
好似共產黨咁老屈
唔洗理佢 得閑就喺度扮有米 一係就冇啦啦提蝦乾 再唔係就喺度屌鳩啲女人成日屈條仔買袋 又以為自己x博士
識得讀心 直頭當自己睇穿個mon知道同佢講嘢嘅人咩身份
佢連我日常生活都ff埋 思疑佢真係嚴重精神病
講嘢又似廢老 講完柒咗又扮冇回事 講嘢又戇鳩又邏輯
係咁瀨 當睇唔到 打稻草人 仲要唔識law又攞嚟拋鳩人
結論 條友有精神病 喺呢個post打躉咗好耐 肉緊過venus,

睇個post先發覺原來香港有咁多奴

講到佢地做得就有義務出黎遭受網絡暴力咁
講到尾實有大部分都係唔抵得佢地搵到錢
又有人想踩兩腳睇人仆街 睇人過得比自己慘
佢地搵錢又唔係偷呃拐騙，你情我願架嘛
何必附和一個有心借刀既樓主去對兩個女仔實施網路暴力

唔好同佢地嘈交幫佢地推post 啦， 睇下果幾條友點圍爐推。 垃圾post, slut 有花生食先推到4-5個post, 呢d 私怨post 冇人同佢地嘈推唔到落去， block 9 左個post 就得

你有冇幫晴兒

賤種騙子劉健駒肯還錢未？

純為解決供求問題都係一個approach

咁我見你覆我，我咪應下你，未用過討論區？

有冇新料

我擺明係八卦湊熱鬧者，見有人想tone down件事等人唔討論唔爆料，我咪無野睇囉 越多人睇到越多人爆料

講真呢啲post推嚟真係冇意思
條女做雞玩sm真係明買明賣
又冇偷呃拐騙
要推變態嘅推下啲隔離post虐待兔仔好過啦
再唔係推返泰利公爵扮玻璃骨呃人錢

我無覆你你都應我，我覺得你似屌左樓主多啲喎

正確，眼不見為淨，快d block post，等個討論重回正軌

點睇自己主人同劉馬車一齊過？

唔知咩事 推波 唔係推POST

呢條友今朝喺度扮撚曬嘢
比個有錢user撚到縮咗返去佢老母隻西度
個人諗嘢寒酸到要challenge人哋攤喺度收百萬租但砌機7k budget嚟搵返自信
點知比人撚到一棟都冇
而家就出嚟扮中立
本身就好撚串係咁教人做人 叫人返工醒醒定定又乜柒咁

我有屌咩？sorry，我係撐樓主同多d人爆料，如果引起誤會我道歉

有啲咁既事咩.
我搵咗佢一次咋無再搵過啦
我承認我係狗公。算啦。不多言了。

咪撚搞臭黃絲個朵啦私怨撚
對人不對事

唔好走住
點解條撚會流血？比條珠插唔痛咩 屙尿冇問題？

睇你地就可9 憐， 個post 1半以上留言係嘈交， 屌7你地仲多過插9 條女

一定全部人都係條女既打手同恩客

咪係
venus讀邊科 私生活係點我真係好好奇
有冇人爆左料
定爆左我miss左 可唔可以貼多次

樓主蠢閪黎
條女仲多左客

樓主私怨

我冇宿，你做咩衝出黎丫奴

咁即係terry同條女有私怨 好睇

指正：恩客係狗黎唔係人

我又冇扮中立

你邊個？

我講緊你quote嗰隻野雞

原來唔係話我sorry

想俾錢屌...

舊post啲「人」又會一次過出番黎嘅
Venus啱啱吹左雞呀？

我哋吾夠d奴鬥，佢哋本能就係護主，性格㴝

你唔覆我我都廢事理你，見到你由上個po頭幾個留言推到依家，你同樓主都好熟下。

賤奴
同我哋一般人有階級差 估唔到2021仲有奴隸

有冇多啲料

幾正喎

可能venus真係落閘放狗
正常人都唔會咁肉緊 仲要比人撚完都要繼續捱打

你係咪有幻覺
我上個post推到30幾頁先見到喎

係 自膠先
我唔知左邊叫Venus
以為你想講Vanessa

兩個人黎架痳
P圖咁撚癲?

照佢邏輯
我應該係樓主老母
熟到冇得再熟

晴兒係雞
Venus做ptgf 就唔係雞

姐係Venus 啲圖都執得好勁

冇圖我話屌過佢老母屎眼都得啦
得把口

我都想講，覺得班電子雞好慘

G持多D香港年輕女性入行做雞
減唔減價唔緊要，最緊要有得比我地揀

申利 已婚人夫

啲「人」又會一群一群咁出動散水嘅
無反方難推左好多
有冇人有新料爆

冇人爆，佢D大學同中學同學呢

Wtsapp個句...你想唔想我調教你
原來真係字面上嘅意思

點解成個look都咁老積

睇背影真係以為係40歲阿嬸
約人約朋友就連自己生日party都係呢隻look

wow

十年如一日
又係果件衫 又係果條灰色裙 又係果對粉色rv已經識背

加埋隻Dior袋/Hermes Birkin

有冇link
想睇孫生

係香港生少塊閪係咁。習慣下

個樣好強國feel

香港有閪真好

Wow

唔知點攞到d截圖，個毒撚係俾人用廿幾個post追擊，都唔知係咪得罪左班性工作者，上面有d積極護航sm女既人都有好積極追擊個毒撚，根本成班小圈子，都唔知係咪成個利益集團黎

想知佢為人多啲

我都絕對支持
做雞一啲都唔失禮

做得出又認，我會尊重

我會好似日本人尊重av女優咁尊重

佢話晴兒，之後自己。。。

可能真係想做埋佢生意，但後尾比人公開無錢咪反手玩返佢

公爵反擊戰

Agree
上個post已經見到
可能同venus傾傾下計班連登仔做埋客做埋奴
「你想唔想我調教返你」

支持條女公開做雞
做雞無問題

希望推比啲僱主知等條女可以集中喺喱行發展
唔想venus俾其他行業耽誤

潛水幾年出返黎咪無人知
不過由f5做到year 2，個西唔知黑唔黑臭唔臭呢

f5就做咁癲

P牌仔收下嗲啦

真心覺得條女都唔錯, 幾正

聽講佢s到有條雞蟲入醫院斷骨喎
收錢收到咁足 但服務就

晴兒錢7咁既樣

都唔明有咩好爭
食得咁偏

多謝幫我推帖

爾乃狂且

我都覺唔係差
不過以後唔洗旨意喺仔面前扮純良囉

真

辛苦咁多為仲有少少正常道德觀既巴絲同班狗奴嘈我就自問冇咁好心機同佢地鳩up
女人貼d雞就私怨，男人貼d雞就係溝唔到要報仇，一句到尾唔應該屌人做雞
既然佢地覺得做雞冇問題既話，我公開下又有咩問題定係佢地都覺得有問題但又唔想認
追擊條lｖ毒撚開十幾個post，見人柒又冇人冇物就恰到盡。而家條女做雞見人好樣少少就話唔好搞鳩人狗奴真係狗奴

邊有咁便宜
樓主繼續努力
人地拍拖結婚賀賀佢

笑死 起條友底以為係有錢雞蟲 每個月原來搵3、4皮仲要笑尻人眼紅笑人窮 你都係五十步笑百步咋

無錢唔好充大頭鬼買hermes啦
可能日日都俾條女逼到精神緊張 ff自己發咗達

做開奴嘛，緊係要，樓主有冇野爆下

terry哥嗰個居然有後續

Charlotte係你個frd，佢平時為人點

其實條女平時係咪好臭串

上個post有觀塘官立中學嘅朋友仔爆料話佢日日一放學就換衫再出街, 有時就有靚車接送放學

Btw 乜住九龍塘嘅有錢人會突登走去觀塘讀官中嘅咩？點解唔喺附近讀ischool? 仲易識到富二代官二代喎認真

我都想知，但冇人爆

中五就日日採礦

電子雞賣淫照/softporn/意淫

連登仔：物化/商品化女性，做雞可恥，一齊聲討！

實雞賣肉體玩sm/主奴/口交/腳交/手交/中出/吞精

連登仔：一買一賣，女性自由自主，關你鬼事！

劉馬車係咪死左

Btw, 香港地 玩sm好那貴
條女仲要咁靚 又rv鞋咁
應該收好高價錢

上咗10幾年=所以你講嘅嘢一定啱？我哋一定借刀？
我夠上咗10幾年，比著以前喺高登，你俾人屌死咗上埋每月之星呀 on9仔
你知唔知以前大把靚女做雞/索k/講嘢得罪高登仔會成班一齊討伐到佢收皮？
你哋成班精蟲上腦見人靚少少做雞就話無問題
第時有小朋友一定要叫個女做雞呀

師兄覆佢哋都費時啦 得把口嘅貨色
膠都費事派

咁大段野 重點就係鼓勵大家全民做雞

「more pls」

下 樓主post嗰啲明明好靚
點解差唔遠
喺ig explore亂咁禁都搵到個靚過佢

想了解多啲不如你地追下果堆post先

咁又過份喎
追返湯藥費未
雞蟲係抵死既

唔怪得之咁大壓力
又係咁幻想我係佢假想敵
原來佢口中嘅雞係佢老婆

認真 中環/icc大把靚過佢嘅女人
又未結婚 樣又夠閪 又外國讀書
你有本事其實可以溝呢班女返黎

我都想😂

佢應該唔知咩叫借刀
樓主咁勁可以搵到個副偈同啲衣著都咁似嘅
甚至可能樓主自己扮埋venus 開咗咁多ptgf post 仲要搵埋奴隸嚟玩
咁高級嘅借刀我都佩服

其實我推咁耐有一半都係Venus班狗太臭串
每個唔同意嘅巴絲都俾佢地講得唔抵得人有錢 一定係樣衰臭閪 油頭毒撚咁
Venus如果你要怪就怪你班狗
唔好俾屎佢地食

連登仔一邊屌電子雞
一邊拎電子雞套「身體自主」「自由市場/買賣」
黎justify自己叫現實雞嘅行為

估唔到咁憎電子雞 點知依家要用返電子雞套理論黎support自己

今天的我打倒昨天的我

你有冇諗過佢哋就係課金嗰班 甚至現實真係狗奴
樓上已經有個比老婆屈手袋然後上嚟亂咁屌鳩人屈人買手袋

右邊嗰個叫咩名

大佬b

突然發現喱位巴打好似人如其名喎

現實中唔敢話老婆 唔敢離婚
咪要喺網絡世界洩憤
話所有女人係雞，屈條仔買手袋

其實都唔差既，但聽連登同其他人形容佢俾我聽，佢人格似麻麻

Sorry，對男人無乜興趣

你平日係咪好大壓力 比老婆屈買手袋又唔敢拒絕
所以先要喺連登攻擊女人刷存在感同洩憤

其實好多gay佬都唔介意屌人/比人屌屎眼
連登仔覺得錢已搵都可以去

條女現實係咪無乜frd，都係群返色情行業人士，所以無同學朋友爆料

懷疑係，佢ig係咩想知

一定好大問題啦支持你樓主 做得好又爆多一件死臭雞出黎 比人知道佢做雞 最好比埋佢屋企人都知道佢有幾賤

咁你就唔好一竹篙打一船人
郁啲就話追擊毒撚班係人小圈子利益集團

十有九利益者
一就女權撚班人
來來去去都係嗰班友
不過實有班廢男俾呢啲人洗腦

但個對話女係右邊，唔係要個女截圖至有？明明係「偽陽光男孩」巴打post出黎

但係條毒撚自己都有放上ig story
話咩有曬timeline咁
雖然ig已經冇左

Sorry囉，我經驗話俾我知呢個世界係咁玩，同埋我係呢d拿渣圈子見得太多，世界係好多仆街，個毒撚可能都係，但一個仆街俾人追擊到咁唔會單單佢做過乜野仆街野而係佢仆街咁得罪乜人，我睇幾睇都估到乜事，我同你三唔識七，你講野又唔convincing，我梗係信我信我自己判斷

個女截返俾個男？

咁撚光榮，光榮到匯豐唔俾cut信用卡同户口。俾人睇吓有幾光榮

屌你老母 第一日識上網?

廢閪

唔錯喎, 不過SM太重口味.

呢對尖頭黎係RV咩
BTW做雞得黎算慳家 好雞黎

屌呢d理性分析先係路架嘛

見到有人仲肯係連登出個高質回覆真係好撚感動

巴打私人珍藏唔好收收埋埋喎

出咁多血會唔會不育

社會賢達👍多d人從事色情行業，又多d人租地方交易，女仔買多d袋，刺激香港經濟消費，直情要合法化整紅燈區，咁就無歧視啦

P牌用不推文算唔算世界上最反智嘅事

入得來都係想睇相食花生，扮咩道德高地審判人，好偽善嘔心

講起貨不對辦 有人話佢踩爆左客嘅胸骨
佢今日帶埋左佢班狗侮辱一切覺得出賣肉體有問題嘅巴絲
剩係喱兩樣都夠唔少巴絲不斷推post了

我諗泰利個時忍耐下
應該真係有得同佢玩sm
條女真係由細s底到大
初時泰利po仲諗住條女只係撚鳩毒撚

一睇就知道係個D奴

我真心想人爆料八卦下，估唔到個女仔無乜frd

係囉發生緊咩事
點解今次做雞就話明買明賣

龍門任我擺 飄移境界

條裙日日著唔會臭咩

sorry 大家唔好再推啦

係囉
唔好再推啦

樓主

我支持你

好似好耐之前啦應該都有成2年？
泰利唔會忍啦佢想屌閪咋嘛
依家覺得只係一隻狗公四圍dm咁岩搵着條sm女
sm女見有玩具上釣咪撚下先 岩sm 又可以玩埋一份
唔岩又可以撚鳩狗公 泰利仲要咁kam又可以攞出黎同人開心share笑鳩佢

其實好多人都係話
做咩要做雞但扮自己屋企有米
點解做雞唔想比人知 咁高成就又本事 佢既然咁自豪 大家一齊分享吓佢嘅成功之道又有咩問題
如果佢為世所逼要做雞 而唔係做完雞炫耀又扮黃花閨女
大家都冇咁多嘢可以講

佢地眼中sm做狗奴=示威抗爭扔火魔

而家講緊嘅係有冇用一個理性嚴謹嘅邏輯分析去分析成件事既成因
你就用一個滑坡理論
講到只要賣相多咗競爭
好自然就會發展成為紅燈區

當然今次就唔係淨止邏輯分析一個面向啦
你想討論嘅仲可以喺社會風氣 色情文化
例如呢類賣相文化氾濫程度影響成個社會風氣係咪需要立例規管
又或者係咪呢類賣相文化氾濫
我哋就冇辦法自己去分辨呢
需要外力去幫我哋呢

各種討論方向你都可以慢慢研究
你只不過係將成個議題細項撈埋一齊
嘗試壯大你嘅立場
賣相就係做雞就係唔啱
咁你同以前啲人覺得睇AV就會令人思想猥瑣 就係唔啱 又有咩分別呢 又夠唔夠準確呢

點解我覺得上面個reply講得好
請問依家網上嘅討論區尤其係連登
帶風向嘅人何其之多
已經去到差唔多睇都唔想睇嘅程度
肯出來講道理嘅人又會有幾多呢
偏偏有我地香港人只係窮得只有連登
雖然每個人喺網上面都可以帶着面具暢所欲言
但亦都有可能係你既一言一行
令到一個入世未深嘅細路睇壞腦
生於亂世 有種責任呀
難得你有能力去令人關注呢件事
不如試吓令個討論更加深入
唔好咁快就下結論?

venus讀bba?

喂，爆d野黎聽下啦

無追哂
一入到去剩係見venus同班狗係咁屌咩明買明賣 所有反對嘅人一係樣衰臭閪 一係單都冇得埋嘅油頭毒撚

仲洗鬼讀咩 bba唔啱你架venus
專心做女王啦 大把狗奴等緊你

玩sm啲人表示越臭越好

多咗兩隻護主狗啫
咁樣先有花生食
一面倒邊好睇

我第一個po已經咁講平時電子雞都屌

邊度？

我覺得玩sm冇咩問題，反正唔影響其他人，都係你情我願，但玩得就預左有風險會比人揭發，引起討論都係無可厚非，始終大部分人都唔會接受到

呢到啲留言咁厚德嘅
做雞無錯 做sm女王都無錯
無記錯嘅話泰利公爵俾人開咗20幾個po
無記錯嘅話連slut前兩日都翻兜上熱門
條女玩得po得上Twitter
仲要好似得一套衫咁
俾人起底好正常

個樣睇落幾純，估唔到竟然係sm女王，個反差感好大吓

兩隻好變態

好大碌鳩

有冇料爆

關樓豬撚事咩

又關你撚事咩
btw 你唔小心較左不推文呀

同Terry哥一樣 同一套衫日日着

條女都幾SM 女王FEEL

都係鍾意扮有錢
覺得自己係有錢人
佢地根本同類黎

今次對於連登仔既雙重標準有少少衝擊

明買明賣 做雞有咩問題 冇人做雞邊得嚟有雞叫 冇需求點會有市場 又唔見你屌咁多m男搞到條女抵受唔住誘惑去做sm女王？

no no no
sm的事 能算雞麼

做雞好有問題
我話嘅

唉 屌
有啲眼訓
聽日繼續

冇問題

蓋清有冇回post

性癖ge野

留名

點解又有新POST同仲係到

Vanessa=mistress athena

屌
訓唔着

唔敢相信 右手邊真係vanessacsyy=athena？

仲覺得佢好撚正 差啲想j下佢

無知一問 做SM女王係咪唔包扑野
如果唔洗 真係商機無限

好想試下

又番學喇
Venus女王點呀 有冇比同學歧視

不過唔驚啦 你啲話你仲多左客 乜都抵番啦

好似幾靚

佢話搵過，但死都唔肯講內容

好想知Venus同學仔依家點睇佢
真係身體自主？
所有唔妥佢都係因為葡萄？

我覺得佢應該都知自己身有屎，無乜同同學交流，亦無乜正常社交，有既都係同返自己性工作者圈子既人交流多，呢個係好多性工作者既生活模式，睇黎個post無野再可以爆

同學又唔爆，樓主又唔爆

同學無交流點爆，隨時條女無乜點返學

唔奇
大把錢 讀書打發下時間者

但佢啲同學就陰公
以後男同佢fd就驚俾人以為係狗奴
女同佢fd就驚俾人以為都係雞

巴打識人係佢同學？

佢點都有中學同學既

lm

玩sm 會唔會順便屌埋？
利申：處男

我地追擊Terry Lau係因為佢扮病呃我地錢 當時保條女係因為佢扯條女落水想spin走自己呃錢件事

你地開post討論係你地嘅事，我只係講岀做雞做鴨嘅人好多，幫襯佢地嘅都係心甘情願，唔明你地狙擊條女嘅用意係乜。我地係因為俾人呃錢嘅苦主先狙擊個毒撚

佢戴假撚爆你菊機會大啲

而家online learning應該冇咩影響

尼位巴打真係有天大嘅誤會
既然無問題咁咪尤人講 當幫人成名囉
之但係當有巴絲講嘅時候就俾 venus同佢班狗沖入黎屌一定唔妒忌人搵得多 提嘅絲係樣衰臭閪 巴係單都無資格埋嘅油頭毒撚
我地先係受害者 ok?

所有雞係連登都係咁架啦，吾係靜係佢，同埋你係咪識得事主，因為佢同泰利係唔岩

算啦
唔好推啦

p完圖冇邊個唔正㗎喎

點會唔啱
大家都係同類 鍾意扮有錢充大頭
着幾件名牌上身就以為自己係真有錢人

我知有呢條女係因為terry lau拎佢岀嚟spin走自己呃錢件事，係咁多 佢兩個咩關係其實我冇跟機 因為我一直以嚟嘅心態只係狙擊個呃同情心呃錢呃閪屌嘅騙子

維納斯女王同泰利公爵

閱

多謝你share你嘅心路歷程

明白

俾人呃報左警未？

點解

我都唔明點解連登突然咁多正義撚

好難捉摸呀
無幾耐前
做雞屌 叫雞屌
做電子雞屌 買相屌
依家先做雞後做sm女王 做狗奴 唔屌得

係呀，定係太多奴

Venus,,記得拜年嘅時候同人講自己做SM女王，搵錢多到匯豐唔俾cut戶口...做得出唔好唔認自己份工呀。。一買一賣都係公平交易亦代表有需求，好正常，不過唔好唔承認係點賺錢！

利乜撚野益集團
傻鳩公爵俾人推廿鳩幾個post係因為條碌柒個個cm都負皮

至於條女，關我撚事咩
中意咪推撚爆佢

原來我推泰利公爵個post係因為我係性工作者嘅利益集團

noted with thanks

你地嘅創作力真係唔講得笑

就算Venus唔講我都想推到拜年時候個個知

創作力量同幻想, 會嚇你一跳

幾年前有人話自己有絕症，好撚慘，你自願送錢畀佢，後尾發現自己係水魚，想問下呢單嘢點報警？

我連喺街俾扒手扒咗個銀包啲黑警都懶得幫我入紙報警呀，叫我報失就算呀，而家我自願畀錢人點報警呀？佢又唔係商家賣嘢畀我，好心啦

唔知有有傳媒跟下

政府人口普查嘅時候職業填SM女王其實都幾型

偶像

填左要報稅
Venus應該敢做唔敢認 佢唔會填

信用卡戶口一向難cut
你戶口多唔多錢啲職員都會留你
條女同Terry一樣冇乜見識
小小嘢當自己大客
Venus有兩份工 ptgf先係正職

知唔知佢幾錢

中五撈到而家
做咗4年
你估下

明明咁光榮點解唔認
影曬相擺twitter

想知

訓前推多嘢

咁撚光明正大一買一賣
開戶口嗰陣係咪寫做SM女王

得閒推下，光明正大，怕咩比人知

冇錯，正如手機想轉台，CS點都要留你一樣，真係on99大把人開公司做生意擺成千幾萬呀，世界係好大㗎

剔服務業得唔得？

擺幾百萬幾千萬個啲唔會咁得閒係ig story唱通街銀行職員點點點
佢呢啲最多咪又擺個五十幾萬係度bili bala

緊係得，服務性行業

做sm 女王會扑埋咩？日本嗰啲好似都一般齋sm

唔同對象唔同服務

早晨

十萬唔值得威啦 醫生都有
賺得多過診所先算

人地讀緊中學個陣已經月入十萬喎

醫生開診所就30萬up做到退休 唔計部分更加誇張嘅月球人醫生啦
sm行業做到30歲已經係奇蹟

都啱
ptgf最多做到25
25打後都老 仲扮青春少女咩

洗鬼同Venus擔心咩
Venus打算一直做sm女王
唔打算轉其他工

venus有冇回應

邊得閒回應我地班平民
Venus女王趕住搵大錢買多個Hermes袋

跌左個橙入嚟

如果你真係有錢仲19歲自己俾錢買袋即係你屋企唔愛你

想睇佢回覆，佢哋有冇del ig

人地話自己媽咪係上市公司主席喎
公司主席要自己親生女出黎賣身買Hermes袋

Venus咪係連登覆咗我地囉

P牌仲要淨係開過屌泰利個post
個個post開口幫自己
仲唔係你

Hi Venus，既然你睇到自己咁高貴咁有錢家世顯赫成個皇室貴族咁
又話老母好有錢係上市公司主席，你屋企好有錢，住九龍塘獨立屋，唔好上連登覆人，做嘢啦柒頭
攞幾百萬出黎請個律師告到我地坐監呀嘛

咁樣都要坐監

佢唔會del ig 架，你見佢比人唱左咁多獲都仲keep住個ig就知佢幾想人關注佢。佢果1萬follower 大部份都係ig shop黎

要自己買證明屋企人唔愛你啦

我啲朋友10歲已經有你仲要等到19歲

兩次都係覆我㗎
女王係咪鍾意左我

條女ig無左

嘩屌，收錢sm 人仲要咁高調

其實點知呢個ac係佢黎
之前果個就話自爆姐

係，過一排風聲冇咁緊就會出返黎。姣婆守唔到寡

佢前幾日係ig話要送我地坐監

啲follower買返黎 一萬個follower 啲相得百幾個like

告我地d咩

巧京

見我推左咁耐就知我係venus粉絲
鍾意一個人有錯咩

最多幫你推多啲post
唔好告我呀 Venus

有咩，我有follow ig 點解睇唔到，唔通miss左

人地po完唔夠一個鐘就del咗

呢個世界錢真係好重要，見太多把口講到自己點為理念既人，一講到錢同利益就現晒形 曾經滄海難為水，搵過呢d easy money唔會返到轉頭

無cap圖？

佢close ig 唔close 埋twitter 咁搞笑
係咪因為twitter係搵食工具唔del得

搵食啫

Venus同狗奴 其實會唔會犯左刑事罪行第178條:任何人在公眾地方或在公眾可見的情況下為不道德目的而唆使他人即屬違法同埋逃稅
作為粉絲 我擔心Venus 多過擔心自己犯法

有無男想做佢地廁奴？俾佢地直接疴屎落口

反而佢老友vanessa 仲大方，ig 放多幾張相出黎

係有呢個項目架真係，好多m男鐘意飲聖水

咁講真，兩隻野個樣係唔錯，d男奴一定心甘情願做廁奴，鞋奴

唔係唔同意
不過心唔心甘情願
唔係咁多位巴絲門繼續推post嘅考慮因素

好撚戇鳩

難啲告誹謗
佢要證明自己冇做過先告到

啲頭髮好毛燥
同埋p得好勁吓 唔想比人話似大佬b？

佢告我地D咩真心想知

擔心Venus俾律政司告多啲

誹謗係Hollywood 呢啲級數既大明星/好似李嘉誠咁有錢先告得起
佢匿埋係張被繼續發佢既名媛公主夢好過啦

連中幾百條女比人放上網話做雞，點解佢會覺得報警會有用

告佢老母咩，家陣我又唔係屈鳩佢。我驚都未驚過

有哂圖 佢仲開左twitter拉客 尼兩個post有幾位巴打都話幫襯過
打底想邊個告邊個

電子雞都未告，佢憑咩告

佢係咪多錢得濟

人哋呀媽上市主席呀！！！獨立屋呀！！！

啲死毒撚仲係度護主
屌你仲低賤過狗

你係咪妄想症發作？人哋幾時有post

成班鍵盤戰士 追擊完未啊 冇人夠你哋賤 人哋女仔做咗啲咩得罪咗你哋姐

收聲啦你 有幾多個女仔俾你攻擊過啊 好心你做人唔好做到咁賤啦 係咪要搞死人哋你先安樂啊

樓主 你身為一個女仔 居然咁樣攻擊一個女仔 點解做人做到咁賤呀 人哋做咗啲咩得罪你呀？殺咗你老竇老母咩？搶咗你條仔咩？呢啲咪係憎人富貴厭人窮囉 人哋自己努力賺錢 關你乜嘢事呀 使唔使咁樣話人哋啊 定係人哋擁有晒你想擁有嘅嘢呀 做人唔該唔好咁cheap啊

Hi Venus今日唔洗約人出去咩

佢出現了

其實點解佢會死，佢做得呢行就預咗，食得鹹魚抵得渴，佢份人工包埋，我只不過吾抵得佢又要做雞又要扮清純

維納斯女神點會死
未做到富家名媛點捨得死

見到Venus仲咁好中氣鬧人我就放心喇
又唔係第一次比人唱
邊有咁易死

係囉 做得出怕咩認 敢做唔敢認

咁我哋話佢又關你咩事，又要做雞，又想攞貞節牌坊，世界邊有咁美好，而家男女平等，唔好喺度扮弱小，出事就扮可憐

作為女仔就有特權咩
做女王喺度扮弱者有說服力咩
人地句句講緊事實就講到人恰9你咁

我都係聽講渣
你係有報不如一齊吖

我想問做雞扮清純cheap唔cheap

笑死

分享花生=攻擊
若要人不知，除非己莫為
唔好下下打同情牌 好悶

你咪又係到攻擊人
雙標到你
咁正義做咩開po做鳩人姐

訓前推下先

Din 究竟睇緊啲乜撚嘢

屌

根本就係佢

一邊賣身，一邊同人講自己好高貴，與眾不同，其他人係雞佢自己就唔係雞 ，收完錢繼續同下一個客sell自己係貴氣千金 ，呢條友真係好撚funny

萬年look：all back黑直長，純色冷衫+連身裙+高踭鞋

維納斯女王：晴兒係雞，我係高貴的、與眾不同的名媛

一齊回顧下維納斯女王既留言

佢都幾無聊

推到呢啲臭雞冇人埋單全港都知

Venus同班狗奴 話我地係連單都無資格埋嘅油頭毒撚
我都覺自己埋唔到單 依家除左狗奴仲有咩人肯埋單姐 唔通真係明買明賣
咁撚光榮咩 名媛 笑死人咩

佢老母上司主席，咁佢做雞係咪為興趣

午飯一推

得閒冇野做推一下

做乜咁緊張你同佢乜關係？再嘈住我食花，信唔信我寫信俾城大校長話佢有學生影響校譽

佢咪係維納斯女王，緊係緊張啦

定係寫信去佢母校提議請佢演講
成功人士專業分享

標題：19歲大學生如何在沒有父母的幫忙下靠自己買Hermes Birkin

做雞就抵啦

Venus，你身為一個女仔 居然咁樣攻擊一個女仔
晴兒墮胎賣相又關你咩事呀？
做人唔好咁cheap啦

又一日
女王早晨

強帖
推

其實呢個POST 都係香港人既寫照
思想封建
憎人富貴厭人窮
其實佢做咩關大部份連登仔撚事咩

又spin番去錢錢錢錢錢

覺得食屎有問題嘅人係思想封建
一定妒忌人有錢
建議尼為巴打搵個食屎為風俗嘅國家定居無謂所香港世俗嘅社會規範束縛

行街要逼地鐵=富貴？
買個Hermes 袋就係有錢？

如果巴打你搵唔到係咪即係全世界都思想封建

有錢唔係我講, 係樓主講, 佢話搵好多錢

可以有幾多
咪又係買隻名牌袋名牌鞋
你話佢住到西半山豪宅就真係有錢啦

咁又唔只樓主講
Venus都自認自己搵好多
唔信你追下post

中學生眼界又真係狹窄 買到隻名牌袋真係覺得自己人生成就解鎖，攀上上流社會

你做咩事咁緊張, 係咁自己回自己
咁你唔搵個食屎既人黎批鬥
我就冇你咁得閒, 你中意食屎都唔撚關我事
但你地做埋呢D 咁無謂既網絡欺凌我就係睇唔順眼

維納斯女王今日有冇客約呀
今日約2500/2hr 玩sm 定係500/hr 做ptgf

係因為我有野想補充 而亦係回緊你留言
你理解力似乎比較低
冇我咁得閒你咪一樣回緊post
係你話覺得無問題 有問題一定係憎人富貴
所以覺得食屎冇問題嘅唔係你咩
你痴咗線？
又如果係冇問題 咁我都係等多啲人知者
咁網絡欺凌乜野事

btw p牌不推文
粒膠俾你嘅

都冇人憎人富貴厭人窮，唔好睇錯重點，佢有冇錢關我鬼事咩，但做雞又唔認係道扮清純咁我就睇唔過眼，同埋好奇佢屋企咁有錢，做咩要出嚟做想討論下佢係咪為興趣

其實女皇係咪覺得自己好有錢成日覺得人地妒忌佢

坐小巴遊車河 真係好有錢
唔係話屋企有司機有靚車接送架咩

可能佢買左架小巴，而佢一直話有司機就係小巴司機同地鐵司機

唔怪得佢成日吹噓自己係富家千金啦

P牌仔唔識用，又唔知幾時可以甩p，覆嗰時又有得㩒不推文回覆咪㩒囉多謝大師兄賜教

早講嘛，推佢老母

審auntie 咩，淨係問如果淨係做雞有乜好推post

我有咩理解唔到呀
我邊到有講「無問題 有問題一定係憎人富貴」同埋你點樣理解到我覺得覺得食屎冇問題? 你理解能力似乎先係比較低 要回我幾次先表達到你所講, 咁你表達能力都比較低
不過你中意食屎真係冇問題, 因為你中意食屎真係唔關我事, 我都唔會捉你出黎批鬥 你老母餵屎比你食食到你成個弱智咁都唔係你既錯
你地咁樣cap圖起撚哂d ig 呀咁都唔係網絡欺凌?? 你係咪真係食屎食到個腦裝屎呀

你追post就明

其實呢個POST 都係香港人既寫照
思想封建
憎人富貴厭人窮

你自己打嘅
唔好話我屈你呀
如果你話要word by word咁打左“覺得有問題嘅人都係憎人富貴”先當係嘅
咁我費時同你個弱智仔互鬧了
因為你講左都唔會認
巴打咁為Venus女王護航 我諗你係食屎狗嘅機會大啲
cap圖咪cap圖 咁佢係有講過有做過 冇人屈佢
網絡欺凌你自己定義㗎？
仲有佢帶埋作班狗話覺得有問題嘅係憎人富貴 女係樣衰人要臭閪 男係單都無資格埋嘅油頭毒撚
可能你係食屎狗話者比佢講中左嘅咁咪唔介意囉
但無啦啦比人鬧咁咁多巴絲報復都好合理者

你真係理解能力有問題
護唔護航同係咪食屎狗有咩關係? 你果d 係咩logic 呀
至於係咪網絡欺凌, 我地睇下偉大的中国香港政府點定義?

得啦得啦, 你咁都話唔係網絡欺凌咪唔係囉

突然咁多p牌知咩事啦

Venus又開多兩個新ac

你條弱智仔回啲又唔回啲㗎喎

係你話我食屎㗎ma
我咪指出幫住女王嘅人大啲機會係狗奴
所以會食屎嘅機會大啲
咁都get唔到

貼人地真係講過嘅野 做過嘅野都叫欺凌
咁追星係咪網絡欺凌呢
咁咁多巴絲無啦啦比人圍屌
係咪又叫被網絡欺凌呢

唔洗咁認真覆Venus

似真係住元天屯 果頭真係特別多後生女從事性工作

得啦得啦
做女王就係前衛 笑佢做女王買hermes扮千金就封建
老母上市主席住九龍塘獨立屋做女王係行為藝術
笑佢充大頭扮富貴做女王做ptgf扮黃花閨女就網絡欺凌
女王話人哋係雞就唔係網絡欺凌

自己做雞自力更生，人哋做雞睇人唔起，其實我懷疑憎人富貴厭人窮果個係佢自己，人哋晴兒被人包養靜係比一個人屌，加上佢賣相可以搵到好多，佢唔抵得人哋點解咁樣衰都可以搵咁多，佢自己就要出嚟做嘢咁辛苦，佢自己又唔夠膽承認自己做雞

人哋晴兒賣相就多錢過佢做女皇吾抵得

楊小姐logic：
做sm女王+ptgf 唔係雞
賣相就係雞

就算唔係雞都係性工作者

Ptgf咪又係美化雞呢個名，等D人自欺欺人

VANESSA得700人follow 都有卧底

有人話佢係官塘讀書，佢D資料好神秘

觀塘官立中學

但冇其他資料

一定要令個post上番熱門

得閒推下就ok，咁快推爆冇意思

見到條j噴血
班m仔痴線
玩到咁平時點小便
比錢人冇得扑 仲要比人虐j

我都唔係好敢睇，有d仲要係片黎，見到都覺得痛

食到好飽

女皇同公爵好襯

真心，舔鞋底唔怕中肺炎？ 斷估個女王都唔會咁好，清潔完鞋底先叫佢舔啦 踩j踩出血又係， 踩過下興奮，出曬血，回復正常包皮一掂到個傷口一定痛死

好撚核突地下啲灰塵細菌病毒全部舔曬落肚

唔知佢啲m男返到屋企屙唔屙得出尿流曬血

係架，條脷會變黑色

Venus 早晨
今朝比較忙差啲唔記得打卡

真係好私怨，不如返返IG 嘈啦

又阻唔到你

連登你冇興趣嘅post就話私怨 成個連登唔係淨係屬於你㗎

好想搵女皇

去Twitter 搵佢兩個,佢兩個ac仲係到,有錢就會接

正

有冇巴打試試佢

都唔係吖 我唔識女王但定時都會過嚟打一打卡

一嚟就話私怨，見到都笑咗

玩下輕虐，舔下出完街既鞋底睇下會唔會病先啦無事先玩踩肚踩J

想試

睇d m男片，成條脷黑曬，女王吐口水俾m男洗條脷再吞落肚咁都唔病真係百毒不侵

巴打比佢用支野插龜頭都頂到?

玩腳plan好啦，最多咪全身踩出血同成身血痕穿長袖衫遮到就得，最怕d女王玩大左，踩花塊面，戴口罩都遮唔到就考尷

佢ig有冇更新

有冇新圖？好悶

deactivate咗啦
連小紅書都del埋

同泰利公爵一樣

原來樓主追擊所有雞，覺得你好正義

追擊D雞，仲要比D 狗公話返我轉頭

想睇女王中學相

我都想睇

唔知佢內心係幾時變S

想幫襯，有冇得屌？

似假s真雞搵飯食多

無所謂
有得屌就得

其實佢有冇得屌

ptgf時期有得你屌佢
依家扮女王就我諗佢爆你菊多
不過喱啲賣肉嘅人實有個價
夠多錢應該屌得翻佢

唔知有冇屌過佢既人願意分享下呢

得閒嗰陣睇下校網有冇女王相先

有冇

聽日先睇
食得太飽唔想望女王

等你回覆

知可以賺好多錢果陣

有錢就可以了

係，好似d crush fetish既女咁，望住鏡頭笑住收錢踩死動物，踩爛食物如果俾非洲飢荒緊嘅人望到都唔知有乜反應

係咪觀塘官立中學
19年graduation day相唔係太覺眼

笑貧勿笑娼

呢個咪女王athena

勁，咁都搵到

好普通喎

屌，有d似周庭

大家都有口耳口鼻

呢個唔似

另一個呢

Ig改埋名了

兩個都del左ig

好耐冇見千金小姐Venus啦，唔知你最近點呢？冇曬連登ac？

咁快del架private都咁驚？

掛住佢

咁仲可以點聯絡到佢地
關住女王